塞鐵入曬黎

塞鐵係唔會變相罷工，只會令無良老闆變相扣勤工同炒人，依家消費意慾低迷，零售飲食遲早執。擴工炒人只係幫公司減輕付擔，連遣散費同長期服務金都慳返。

即係話塞鐵只會鏈死市民，對奶共公司無影響之餘，甚至幫人共渡時艱。

要鏈死無良公司唔係令佢無人返去開舖，而係要佢打開門無生意，即係罷買。

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推

同班on9 MK講都多餘

咪撚塞